一人一間台灣中伏/無伏餐廳

丼賞和食,390 TWD
中伏,食落無想像中咁新鮮,覺得香港D魚生仲好味

三味食堂,好似5XX TWD
中伏,壽司還可以,魚生有陣怪怪的味道

柯氏蔥油餅, 35定40 TWD
無伏,應該係我食過最好食既蔥油餅

陳董好食

瞞著爹omakase無伏

鴨肉扁 中伏

台南定延餐廳

阿宗麵線

有無新圖

最平個set?

東區粉圓無伏

爭鮮
中伏 香港都有

無老鍋覺得半伏
味道黎講覺得只係普通打邊爐，無乜特別。
最有印象係個桃味冰沙
但價錢稍貴同明明唔係任食都會催時間

台灣爭鮮好味D

無伏：
游壽司
無老鍋
太和殿
瞞著爹
胖老爹

鼎泰豐

熊一燒肉

公館站得記麻辣鴨血豆腐
樂華夜市郭記麻辣鴨血

我真得好鐘意食鴨血

淡水個間鴨血都好正

冇貨

無伏
梵 燒肉
danny & company
但馬家
thai & thai

無驚喜
瞞著爹
欣葉
鼎王
三幡

伏
上引水產
金峰

上引我睇片都覺伏
無去

上次食，d刺身全部下欄嘢，勁多筋

食魚生我去日本食唔好？

甜品啱唔啱？

好甜喎 唔啱口味

Uncle shawn燒肉 好正

台灣都有漁港